[新界東]泛民選情告急

投民賤聯都唔投比你

咪撚on9成日話投對家啦
有啲低能仔真係會跟

咁以閣下高見要點投?

4號

投娥姐

投左個屌字

一票不投飯民

一票不投飯民
射落海都唔撚益你地班契弟